### Теоретичні питання
1) Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript
Асинхроність JS полягає у послідовному виконанні коду за допомогою промісів, які дають можливість дочекатись виконання функції (повернення її результату) та подальше його використання.
 
!! континент та район відсутні у обєкті, що повертає https://ip-api.com/
